★香港IT狗正式玩完！政府明年推行特快入境計劃，吸引IT人才

政府公布智慧城市藍圖，利用創新及科技改善市民生活，增強香港吸引力。

包括明年推行特快入境計劃，吸引及挽留創科優秀人才，特別在生物科技、數據科學、人工智能等方面；亦將開發「快速支付系統」，用戶可隨時以電子方式支付。

明年亦推出十億元資助計劃，協助安老及康復服務機構試用及購置科技產品。

在二零二零年，會為巿民提供免費數碼個人身份，以單一身份認證，進行政府及商業的網上交易。

在環境方面，將使用遙測感應裝置，監察街道和公眾地方的清潔、廢屑箱和回收桶使用情況。

推行特快入境計劃
推行特快入境計劃
推行特快入境計劃
推行特快入境計劃

吸引及挽留創科優秀人才

sample

淘寶有售

又冇人理樓豬，幫手推吓冇咁難睇

證明hk no IT，所以none care

中國人特快入境計劃

一定

唔通日本人 德國人咩

通常50-60歲文盲貧農多，識用支訊寶已確認係高科技人才

增加到每日200

每日百五只屬普通人。

專材先係接管香港領導。

IT狗竟然冇反應

個個Happy Friday，係你先回post

仲有心情happy

我識用QQ算唔算IT人才?

多D技術工人咪好 公司請人又易D開支又低D

將來1000萬人口不是夢 樓價,地產,金融 GOGOGO

多d人幫手....

搶公屋、床位、劏房......所有福利

我地新移民玩晒

未馨香過何來玩完